{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73709&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비치타운펜션"
    },
    "text": "三浦海水浴場の近くに位置するペンションで、快適な客室と屋外バーベキュー場を備えています。 客室はコネクティングオンドルルームで、2つのオンドルワンルーム型の客室がつながっています。 周辺には三浦海水浴場が徒歩2分の距離にあり、松池湖海水浴場は車で3分、束草観光水産市場は車で26分の距離に位置しています。 客室整備のため、オフシーズンには当日予約が不可能で、23時以降は高声、放歌、または喧騒な行為など、騒音に注意しなければなりません。 退室時には分別及び食器類の洗浄を要請しています。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙で駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は屋外共用バーベキュー場で、2人基準価格は50,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンがかかります。 炭とグリルは提供しており、利用時間は7時から22時までです。 注意点としては、最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用も制限されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "三浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "コネクティングオンドルルームで、2つのオンドルワンルーム型の客室がつながっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には三浦海水浴場、松池湖海水浴場、束草観光水産市場があります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "オフシーズンには当日予約が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はありますか？",
            "answer": "23時以降は騒音に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内ではペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、屋外共用バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準価格は50,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "何に注意しなければならないですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 387
    }
}